---
title: Third-party dream cookies
links:
    - types: [mention-of, bookmark-of]
      link: 'https://robertheaton.com/2019/01/27/third-party-dream-cookies/'
date: '2019-02-12'
customTags:
  - Privacidade
  - Tracking
  - Ficção
  - Web
---
Conheça Kate Kateberry, a ativa sonhadora que tem tido problemas em bloquear as propagandas de seus sonhos, e aproveite para saber mais sobre as técnicas usadas pela indústria de <i lang="en">tracking</i>.
